LA發現UFO?!

有好多相關片，唔同角度。
由上年已經一直講緊今年9月alien invasion

瞓醒未呀你

終於唔係240P

你知道太多了

我仲要返工

宜家周街都航拍機, 都無人即飛過去影

Reddit有人提出過呢個問題